你鐘意ps5多啲定xbox series x多啲？？

ps5
xbox series x

switch

ps5678910
唔會有野改變到我嘅信仰

香港焗玩PS5
Xbox 無朋友玩

ps5有獨佔
有pc就唔洗買xbox

唔洗再問
連登仔開會一致決定轉會玩xbox

PS5佢會越來越多和諧版，可見未來越來越多驚會冇血冇lin頭，題材好大限制，Sony 本身又對限制性題材反感。Game又貴過Xbox要70美金，而且性能較弱，畫面比較差。

相反Xbox畫面勁，買咗好多廠唔驚冇game玩，反而Sony冇得玩B社啲game。另一方面驚pass抵到爆，本身多game仲有埋EA play，遲啲香港有Disney+都好可能免費埋。

Sony唯一可取之處就係啲獨佔game，但如果好似最後生還者2咁大愛同政治正確就係一部垃圾。

想買Xbox但會無哂朋友

鍾意XBOX但會買PS5

覺得Xbox 今次真係做得唔錯

利申：會買PS5

幾時可以Xbox同PS互通network，一齊玩就大和諧了。

技術上得

呢度應該係負評POST

二擇一都係ps5

心繫XBOX但會買PS5